大家估下學獨聯個最新集會有幾多個學生?

我估0個

學獨聯其實都係阿叔黎姐 不用分得那麼開

熱狗盧斯達(綠)

熱狗都屌

俾盡咪20個

如果關sir肯獻唱一曲又唔同講法呀

關sir係終生學生

又有素材

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

熱狗你都撐?

點解唔撐?

邊隻字睇得出我撐熱狗 食撚懵咗？

關sir已經cap左你圖了
以後你入親咩post佢就會追住你黎咬

大把啦屌

攞住學生個朵呃9弱智本土派

答我啦屌你老母 係咪搵緊料屈我係熱狗？